
                      Vuelve Ridley Scott a la gran pantalla para ofrecernos otra alta obra visualmente hablando.Otra película que a mi,me ha parecido bastante original y entretenida en general.Otra película que es ciencia ficción y no nos enseña la misma a la que tanto nos tiene acostumbrados.

Si te interesa la crítica puedes verla en mi blog.Por favor comentad.¡¡Gracias de antemano!!.
        
            